漢光演習以大陸武力攻台為假想； 江青墓地近期對公眾開放 | 粵語新聞報道

#粵語新聞報道 #中國疫苗 #漢光演習

漢光演習以大陸武力攻台為假想；
江青墓地近期對公眾開放 |
粵語新聞報道
（04-07-2021）

RFA 自由亞洲粵語
204K subscribers

吉爾吉斯斯坦年青外交官離奇身故 據稱曾注射中國疫苗

國軍「漢光37號」演習：以大陸今年內武力攻台為假想

國務院發言人：會與盟友緊密協調應對北京冬奧的方式

【民主倒退】曾國衞：組織或煽動投白票等同操縱選舉

【十二港人案】李宇軒首度出庭 警方如臨大敵

黎智英李卓人楊森承認前年831參與未批准集結

國際特赦組織報告批評中港政府借疫情侵犯人權

【列車出軌】蔡英文承諾徹底改革台鐵

【專訪】台議員黃捷無悔撐港遭罷免 憂中共莫須有罪名對付台港

江青墓地近期對公眾開放 網民發照片警惕勿重回文革年代

【耳邊風】普京和習帝爭一年之長短？

#粵語新聞報道
#中國疫苗
#漢光演習

--------------------------------------------------
自由亞洲電台 (Radio Free Asia) 總部設在美國華盛頓，為言論自由受限的亞洲國家和地區提供完整而免費的新聞報道。致力以多媒體形式發送新聞，成為一個讓大眾獲得可靠消息的平台。
--------------------------------------------------
【官網】
【MeWe】
【Instagram】
【YouTube】
【Facebook 臉書】
【Twitter 推特】